1. Отобразить таблицу со списком пользователей системы с полями:
    - ИД
    - логин
    - ФИО
    - телефон
    - список ролей (интерфейса ролей не нужно, нужно завести табличку с ролями и таблицу связки)
    - признак активности
2. Реализовать возможность фильтрации по всем полям таблицы.
3. Создать форму добавления/редактирования пользователя. Данная форма должна иметь собственный урл, открываться в модальном окне.
4. Сделать возможность удаления пользователя. 
5. Сделать возможность изменения признака активности (в строке таблицы) через подтверждение.

* Таблица должна иметь пагинацию.
* В качестве библиотеки компонентов использовать element-ui. 
* В БД внести необходимые изменения
